筆直50萬，要二百匹以上既新車

有咩選擇？唔要vw,bmw
唔要hatchback

連登標準答案:Stinger GT

50萬⋯⋯⋯300匹都買到啦

睇完個spec係幾唔錯，不過韓國車有d擔心
雖然冇渣過kia

有冇咩建議

加多20%上到400匹

50萬二百匹 BENZ sedan好似得CLA250,但係下年出大改款,我都等緊

CLA250 下年改款

Ft86、WRX sti

比多十萬 fk8
320匹

唔想渣掀背

golf r 啦

希望keyless 10.3mon reverse camera 氣氛燈係standard
加amg package 同amg鈴 埋到單

WRX
S60

求鳩執部入門歐洲sedan再改

a4 40tfsi 190匹 38萬

早兩日車展個Sales話最平做到$36萬2

audi好似A_現貨都有special offer,但係要留意係幾時出廠

2018 A4 sedan 40tfsi呀
2017就33萬

利申:送俾我都賣番出去

2018有冇virtual cockpit?
之前問a5加virtual cockpit要五萬幾,2017 a5包virtual cockpit/s line先45好抵

CLA個後坐

買得cla預咗後座好少坐/坐嘅人唔高
我個fd隔離車位架cla真係放咗兩個格比狗坐,仲要後面勁多空水樽

E60 M5 500hp

無啦,36包s line exterior囉

自 係audi s3

50 cant buy new s3

infiniti Q50

Stinger GT

model 3
直線求負皮

e pace

sti

唔要hatch買二手S3

520d其實唔錯

R1m

樓上全部垃圾

BMW HP4 Race

十一代sti

跟返new a class 啦我估

a250 reverse camera同keyless竟然唔係standard,咩年代

新出呀
過多年幾佢未free 比你
你買上代a class 250k 都有250 啦

希望下代CLA唔好加太多價

新出最少50 la

巴打知唔知AMG light-alloy wheels in a 5-spoke design, painted and high-sheen black係邊款?
我見A250 night package包埋

冇印象 sor
新 a class 已經好好J

係,A250齊料好多
A200應該冇咩人買

Isuzu fvr

今日中環有得睇

就Stinger